化妝學校邊間好？

未夠18想讀新娘化妝

我都想知
覺得自己化左妝醜過未化妝

搵唔搵到青見展翅讀下？ 我以前讀過化妝考埋itec 唔洗錢仲有丁水咁多津貼 你上網搵下

樓主知唔知資歷架構第一級等於咩啊？中三喎
興其讀工聯會你不如做住同化妝相關既行業草下錢夠18歲讀正式啲既課程

樓主有無tg呀

知呀 出面好多課程都要中五學歷同資架二級 我2樣都冇 所以先去工聯會學下基本功同試下水温先

有無去睇青見展翅啊